有無人可以sd俾個大肚婆？

廢老sd黎，除左人有相似，有無其他證據證明唔同人？

推

3個人都完全唔撚似
格硬到咁都有
真係唔知畀咩反應
搵都搵嗰真係似啲㗎啦

宜家又冇話一定要律師先參加得個遊行既

廢老眼殘係好正常
有閪就係女人
有𨶙就係男人

其實幾時大肚婆係一個職業
大肚婆唔可以係律師？

唔係同一個人 個鼻都唔同啦
唔洗理d藍絲廢老page 覆黎浪費時間

唔好圍爐唔理佢地
盡可能感化佢地

望條眉咪知

一個補酒粒一個冇

同埋就算真係同一個人又代表咩野
律師唔可以係住元朗既大肚婆

何況根本唔似同一人

完全唔似

一樣係女人就當係同一個人黎
選擇性失明可以點解釋

23已經吾同啦

條眉都唔似

[請置頂] 只需兩句就可以擊退激光鎗論

[請置頂] 只需兩句就可以擊退激光鎗論

[請置頂] 只需兩句就可以擊退激光鎗論

廢老對眼有問題

三樣野無底觸

重點係3張都唔似樣
第一張仲要係戴口罩

是但啦，廢老都可以吹做丘成桐

嘩屌！
有好大共通點。
都係女人

廢老真係廢腦，噤都可以信

咪再推 ， on9

搵多幾十個似樣既再話佢地係同一個人，識分身，同時出現係不同地方